咁樣畫畫真係靠害

死左未

部車都係畫出嚟

畫少支交通燈